若我們接受了政府的條件

我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

點對得著烈士在天之靈！

五大訴求 缺一不可
9月7機場
9月8美領
我地繼續行出黎 好唔好呀？

點對得著手足呀！！！

我地不如整理下殉國手足，然後一世都記住佢地，好嗎
[url]
[/url]

如果有有條件撤回佢仲戇居.